mvn archetype:generate -Darchetype.interactive=false -DarchetypeGroupId=org.codehaus.mojo.archetypes -DarchetypeArtifactId=webapp-javaee7 -DarchetypeVersion=1.1 -DgroupId=net.tncy.tde.bookmarket -DartifactId=bookmarket-services -Dversion=1.0.0-SNAPSHOT -Dpackage=net.tncy.tde.bookmarket.services


Quand on fait mvn install, pour créer le dossier target, on va avoir dans 
bm-s-1.0.0-SNAPSHIT/WEB-INF/lib le projet jar de bookmarket-data





mvn deploy:deploy



J'ai du ajouter une balise <java.version>1.8</java.version> dans les 3 pom.xml pour pas avoir d'erreurs
invalid-target-release-11 sur Jenkins !!!